Title: Und dann war da noch Will Wheaton der die Frage eines kleinen Mädchens beantwortete
Date: 2014-04-02 11:47
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nerds, startrek, willwheaton
Slug: und-dann-war-da-noch-will-wheaton-der-die-frage-eines-kleinen-madchens-beantwortete

Und ich mir die Tränen verkneifen musste...

{% youtube 04WJEEb33CY %}

